爆炸品

大陸啲電器咁易爆炸，咁係咪所有出售大陸電器都係干犯售賣軍火？